勝利都只係一個馬夫

d港女咁鐘意，真相咪就係你一路追捧緊一個馬夫，只係一個叫你地去做雞既男人

不過點都好過自己去做ptgf既

清 中肯

agger

vip表示認同

大爆炸冇個好人

咩只係一個馬夫
做馬夫幾正 有得試馬
試完馬 d馬仲幫你搵錢
D客受落食過返尋味就當你神咁拜
仲要比錢你洗

你可以屌個mk仔
不過唔好抵毀呢個我夢寐以求既神聖職業